一人幾首一見到個歌手就會諗起佢首飲歌

林曉培 心動
蕭煌奇 你是我的眼
張學友 吻別

陳柏宇，你瞞我瞞
唔止即刻諗起首歌

黃宗澤 K歌之王

家燕老母 希啊希啊希啊希~~~~